{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054604",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 남사예담촌 예담한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。チェックインは22:00まで可能であり、22:00以降は入室が不可能なので、キャンセルや払い戻しができません。客室料金は基準人数によって異なり、入室の際人員確認が必要です。未成年者の入室可能かは、直接提携店に確認し、予約を進行しなければならず、未成年者、同居予約により、入室が拒否される場合は、キャンセルや払い戻しができません。提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。提携店の事情によって、客室の情報が変更されることができるのでこれによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金を支払わなければなりません。周辺の名所としては智異山、スプラトリー芸談村、ある黄梅山、東医宝鑑村、大院址などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降はチェックインできますか？",
            "answer": "22:00以降は入室が不可能なので、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、入室の際人員確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接提携店に確認し、予約を進行しなければなりません。未成年者、同居予約により、入室が拒否される場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情によって、客室の情報が変更されることができるので、これによる不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては智異山、スプラトリー芸談村、ある黄梅山、東医宝鑑村、大院址などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 423
    }
}